所有絲打入一入嚟

我知天氣好熱，太陽好曬，落完雨又會好焗
但你哋可唔可以打好底先出去行街

上身建議
1. 著好黑衫喺底，出面再著彩虹路人衫
去到目標附近地段就搵個暗位除面衫

2. 著好打底衫加件小外套/恤衫
去到目標附近地段就搵個暗位除外套笠黑衫

3. 天氣涼啲就可以彩虹路人衫，再笠黑風褸

下身建議
1. 著yoga pants 外面再著寬褲/onepiece

2. 如果唔係從事高危職業嘅，直接長黑褲唔換都可以接受

以上所有都係建基於打底
有咗打底衫就唔需要再依賴廁格去換衫
目標係喺路邊開遮避一避cam就可以2分鐘內變身

見到咁多女仔喺修頓敗陣真係好撚心痛
各位巴打懇求路過一推

希望絲打識保護自己

曱甴近平

希望各位絲打都搵到變身嘅節奏
曱甴近平

推

唔好怕熱，打底再快速變裝

係都彩虹入面 黑風嬲出面啦

上身建議第3點 多謝幫推

仲係見到d絲打著熱褲出黎，真係無言

黑喺底又好 黑喺面又好
目標係唔使入廁格都換到衫

靚腳留返俾男朋友，出街包到實最穩陣
有袋嘅yoga pants就既方便走動又唔焗西，強烈建議

我唔要再見到女廁排長龍
曱甴近平

真

屙尿都係咁話
平時得閒試吓自己飲完水隔幾多個鐘有便意

出到街問吓自己係咪真係需要飲水
唔係就唔好飲咁多液體
飲完又要搵地方屙

要好好愛鍚自己身體
入臭格係不可一不可再

甴近平習

唔准再依賴廁格
曱甴近平

保護妹妹撤退優先

可行就盡量做
但絲打都要自強唔好下下覺得有巴打幫就大安旨意

練習變裝遠離廁格
唔要再排長龍換衫

曱甴近平

甴近平

人人路邊變身

臭格係極其難頂
寧願熱幾個鐘都唔好入

著兩件衫最多都係熱一個下晝 一個晚上
入臭格就係48個鐘
大家識揀啦

絲打自強！
幾時有聽過巴打要入廁所變裝咁陀手lun腳

前人嘅經歷我哋要好好學習
痛定思痛

唔好再犯同樣嘅錯誤

希望大家幫忙推推
想瞓了

聽日開花又好行街又好
唔要再見到女廁有長龍

長龍應該只係喺黃店見到

就算好攰聽日唔出都好
喺屋企練習快速換衫

每一刻都爭分奪秒
見唔見到而家啲狗車揸得幾快

加多一點 條褲最好攬條皮帶 就算一個唔好彩拉咗 都可以保護到下身

你排隊換衫連埋出嚟洗手照鏡
10分鐘
夠狗包圍你個廁所迎接你

真係冇時間再俾你芝芝悠悠入廁所慢慢搞

yogapants應該唔會有鬆脫問題
如果格硬扯嘅應該有皮帶都會甩

現場無論係巴打 叔叔定姨姨都係超級鍚後生女仔
你哋好意思要佢哋擔心？？？？

高危職業嘅，如果衰喺換衫到你都覺得自己柒啦？

和理非嘅，連換衫都做唔好點旨意你哋保護掩護前線？

唔使廁格都可以快速變裝！

真係瞓了
曱甴近平

絲打保護自己 唔好要大家擔心有顧慮

曱甴平

擘大眼又推po

推俾你認識嘅絲打睇

平時飲嘢就走糖
今日試吓換衫走廁格

公廁好多針筒
成地又屎又尿又經血
你唔係仲去啊？

要保護自己

全民裝備思想都升緊級
換衫模式都一樣要升級

諗吓琴日被捕嘅絲打，而家先過咗十幾個鐘咋
有排先保到

你就有得沖涼有床瞓，都叫做舒舒服服
入面班手足，好彩嘅冇俾班狗吠醒嘅就瞓到兩三個鐘

唔順超嘅就拉你出嚟強光照
嘈鳩你 打鳩你 恐嚇你

衰喺換衫到 甘心咩？

驚熱既絲打
試下彩虹sport bra出面再加件黑衫，最好有件彩虹外套
發夢咪黑衫喺出面
訓醒就彩虹sport bra+外套

無人會留意肚腩仔ga

而家連私人地方都唔安全
點解仲咁相信公廁

Push

入到去就肉隨砧板上
叫天不應叫地不聞

臭格真係好撚柒難受
飯又難食 好彩嘅就俾冷氣吹到冇晒感覺
唔好彩嘅扔你喺停車場焗到抖唔到氣

而呢一切係可以避免㗎！！！！！
用你嘅方法打好底
訓練好快速入場離場嘅方法

變身街坊就冇咁驚街邊啲狂犬啦

巴打入黎推

幫推

曱甴平

絲打 入嚟參考下呀

好熱好曬我知
會溶妝 會焗暗瘡 出汗又好臭 全身痴笠笠
我完全理解

但係我寧願熱到戇鳩都唔要入臭格受

走得甩先做到世界冠軍

啱啊 公廁一被狗圍就無

前線勇武巴打唔會娶啲咁姿整換衫搞一大輪嘅絲打

一定要識變身先係美少女啊！！

曱甴平
甴近平
721 831 101

覺得公廁安全嘅只有屯門娜娜

曱甴近平
記得黑衫黑褲真係去到現場先適用呀
你一落樓就黑衫黑褲黑口罩 看更都想拉你啦

甴近平 曱近平

甴近平 幫推

自己睇吓被捕人士關注組有幾多絲打衰喺灣仔修頓個公廁附近

你以為：呀莊士敦道軒尼詩道仲有咁多手足我可以用10分鐘換衫啦

事實：班狗用車急速推只需5分鐘就可以清空

有打底嘅，走住換都仲得

實用post 推
我都已經好耐無入廁所換衫
遲啲天氣涼啲 全民彩虹衫黑風褸仲方便

推 最好就彩虹戰衣做底 再加件黑風褸
超方便 仲可以包實自己

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

推。。。打底 開傘換衫

入到臭格就唔係一般困住咁簡單

你想投訴？
全個球場都係自己友 你查撚到我？

不如咁著啦 好冇？咁大家都放心

因為臭格真係非一般難受

支持黑褸

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

推 見到都唔小人咁做

睇嚟風褸呼聲好高

u記風褸夠公廁
摺得埋係賣緊199

冇咁多錢嘅ssp特賣場都見過49蚊相似款
但唔肯定防唔防水

俾10秒我，開遮後巷，變好身

唔好自己匿喺廁格換啦
出去同巴打一齊換偷偷望佢哋嘅肌肉

換得快過巴打嘅感覺好爽㗎

唔好再著黑衫啊
著黑色風褸

其實依家天氣開始轉涼
著兩件衫都唔算好熱
好過排隊去廁所啊咁多位絲

換得快過佢又可以恥笑佢男人老狗慢摩摩
同巴打展開激情對話

試過俾巴打讚我變完身完全唔同樣
咁先係成功blackbloc

係呀有巴打撩我講嘢呀
你自己匿埋喺廁格同個屎坑講嘢啦你

好多絲打仲係著裙/熱褲
著返條長褲好好保護自己！

你係咪睇唔明樓豬講咩

Pish

有d著到露晒肚臍，白色吊帶背心，著裙，著摟屌短褲。我心諗你係咪想比d黑警強姦？你係街行佢地都照捉你啦你咁風show,仲未知d狗有幾飢渴，老婆比唔到成日去叫雞咩？屌極都唔化比人捉左唔洗可憐

呢樣野由6 月頭講到而家
啲絲打又衝哂出黎話咩方便行動乜乜乜

推 女仔唔好再著短牛出啦 同埋仲見到有人著裙 大家小心啲唔好再咁著出嚟啦

認同部份絲打衣著必須改善
但唔准你咁樣話絲打唔准blame the victim

推
我之前係著男人波褲(大條啲蓋膝)+短黑t
完事就卷起波褲+粒件男人t (xL彩虹 做One Piece)

細粒絲打可參考

無錯！
有朋友一齊嘅話 開遮陣都可以

u記黑T加u記運動褲係底
面就著彩色T加闊腳褲出去
天氣凍加多件黑色風褸

一向話 女仔著sport bra 背心
著彩虹外套 到場就換黑外套
次次都可周街換衫唔洗廁所
下身黑無咩所謂

著yoga pant 樓主建議好好

推
曱近平

練下女仔特別嘅換衫技巧
拎鬆身衫出黎
係街邊開遮就換得

帶寬鬆大件彩色Tee 就咁lup 或者入面除
女仔必備技能

甴近平推

推!!! 利申三種方法都試過 搵廁所浪費時間又risky

講得好啱
諗起之前甚至有巴打建議入邊著連身泳衣打底
避免啲狗除衫褲走光

曱近平

其實衰啲講句
講咗咁耐仲係唔用下個腦
真係唔撚該反省下
唔係要人提 要人講先識做

我就不嬲都係好似樓主講嘅咁做
咁多mon po狗係連登收風
唔知下次會唔會check埋底衫呢…

呢個係中學上體育堂已經練成既換衫技能
或者帶件扣鏤彩虹衫著出面，遮都唔洗開

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

女仔有二百萬個變身方法
重點係唔好搵自己安全嚟教飛🙈

利申可以blackbloc 到大家完全估唔到我本身咩樣

排隊換衫真係喊出黎
好好保護自己好嗎？好心痛個個都好細個又靚女
建議絲打要帶sport bra
我自己就次次都帶既

如果淨係咁簡單都已經偷笑…

我條女發夢衣著

內: sport bra

好處1.佢話可以隨時換衫都唔驚
就算要去後行要同巴打一齊換 都可以放心換

好處2.個胸唔洗咁凸出(如果大太既我就唔知) 無咁容易比黑警target你知黑警好鍾意捉完人就拉高人地件衫 但入面係sportbra既話心理上會好少少

外: 風嬲

著黑衫換黎換去都好煩 又要帶多件衫
依家天氣涼 女朋友直接著返件風嬲就行得啦
唔洗我等佢咁耐有突發野 一野除外套就可以保命唔洗用劍既！！

香港填鴨教育餵到埋口先識食所以令到好多人唔會主動解決問題
大家互相提醒 一齊進步

lm

會員 312014
多謝你入嚟推咗三次po

開始多人分享換衫秘笈
絲打入嚟取經

岩呀，做女仔真係好撚麻煩，而家天氣涼少少咪算好，七月既時候已經係外黑衫內彩虹戰衣

sportsbra同yogapants係各位絲打嘅好戰友

同埋係blackbloc呀，係全黑乜都冇
你哋大大隻字adidas nike喺小腿到係咪覺得好撚威威牙？
我唔撚想知你條褲係咩牌子啊！！！！！！

召集所有攬住個屎坑換衫嘅絲打

仲有啲女仔既袋盡量不要勾隻公仔

男男女女都係
仲有嗰支酒精搓手液收返埋啦唔該

女仔著sports bra
女仔著sports bra
女仔著sports bra

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

絲打執生。

岸b都著黑風褸
叻

喊好再著短褲

其實你地班女仔可唔可以著sport bra呀
次次露親失守都係著普通bra唔打底
Sport bra既保護作用係女仔都知
最好加件背心攝入條褲 搵安全扣扣實
你地乖啦

召喚

推！要好好保護自己

嚟m特別難頂

睇live見過有火魔個袋掛住大大隻pepe

P牌都照推推推

Pepe個個都有啦

推po救絲

其實夏天嗰陣已經咁做，黑衫打底，反正搭車有冷氣，一落車就除面衫
而家秋天，風褸就更好用

推推推仲有就係女仔唔好化妝背心短褲出，唔係出黎玩呀大佬，我係女仔見到都覺得索，更何況啲狗所以真係保護好自己，化少一日妝著返多啲布唔會死既

推 改善👍

push

推 唔好衰喺換衫比狗拉 入到去就唔係熱咁簡單！

好多人仲未知啲狗亂嚟咁 排到開巷

講完又講，點解d女既警覺性咁低？
sport bra又舒服又唔會咁易比人解到扣，透氣度又高d，點解唔可以著？去到戰場你估玩架！
短褲短裙就更加唔洗諗啦！！！
打底係多重保護黎，著左leggings,件衫再著長身d既。

邊度有有袋嘅yoga pants…